[女人揸車] 各位司機大哥 路面問題求教

各位司機大哥
你地平時揸車嗰陣有冇留意到邊啲路/邊條街嘅標示綫甩哂色/矇到睇唔到？
即係箭嘴、雙黃綫、讓路綫、影斜綫嗰啲
會唔會因為咁而唔知應該轉邊？
或者甚至試過因為咁而爭啲出事？

小女唔係諗住學車 亦唔識揸車 但想了解下有冇呢啲情況發生
大家分享下，有錯請指點

推推

女人唔好渣車，唔該

唔會啊 自己都唔想遺禍人間
係想問下你地有冇試過遇過
分享下

熟路咪自然無呢個問題

*香港其實好細

睇燈既角度、睇牌，睇糕筒
好多野設計出黎都有諗過。
就算地下條線無色都應該要睇其他野